我覺得全部人對於呢場運動應該要有一啲具體的共識

雖然呢次運動冇大台 各有各做 但我覺得全部人應該首先要有一個統一嘅共識同前提 再喺呢啲前提下做嘢

例如 ：
係五大訴求 共識係唔會再無限加上去

獅鳥： 係對家主動攻擊我地嘅時候先用 而唔係主動攻擊人地

大家有補充可以提出黎

和理非係保護勇武撤退同掩護勇武

和理非人數好多 但勇武真係捉一個少一個

同埋和理非被警犬捉到都唔會有咩罪 最多咪非法集結
但勇武被捉真係隨時告暴動

五大訴求係可以維持係五項，但如果訴求唔識升級，對家求其回應就要收皮
如果去到今日，仲要求獨立調查委員會，而唔係升級做解散警隊，等同鼓吹政府求其調查完唔追究，香港史上咁多份獨立調查有辦你睇

唔好打陣地！
唔好逗留太耐！
點解咁多個月都學唔識。。。

但問題係國際上面五大訴求已經深入民心 再加會唔會俾人覺得貪心？
一係獨立調查換成解散警隊？

啱！我一直主張訴求升級！

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

共識：
對付黨鐵可以火攻
但對付商戶絕對唔可以火攻 因為有機會波及樓上無辜居民

係 如果唔係和理非遊行就唔打陣地
要快閃

勇武要學識融入和理非裡面獲得掩護
當初集體著黑色衫就係為左擾亂對家

唔好沉！ 一定要有共識

共識：唔好玩假炸彈整rb